[
    {
        "randomId": 658
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    }
]